有無人會無啦啦好怯

忽然毫無先兆好怯 個心好不安卜卜卜卜得勁咁
勁想縮埋一嚿但又未至於panic attack
但好撚怯 無啦啦on99咁

冇原因？

聽緊怯

無... 無啦啦 可以玩玩吓電話就好怯

=我dick心

未遇過呢啲情況
輕輕一推

心悸
試下各種放鬆方法

你細嗰時點諗將來條路點行

thx

睇完都唔明

清你可能有心血管問題 又成日發癲 建議做下檢查

我諗住唔使行

行行下會怕跣低
玩手機會怕爆炸
食野會怕哽親

呢d算唔算

check過無事係咪流

九唔搭八

我有焦慮同驚恐 醫生都試過check甲狀腺 因為甲狀腺有問題都會心跳快

有 除此之外仲有時冇啦啦腦入面閃出一d畫面
個畫面會令到我即刻好心寒 好似俾人植入左d畫面咁 打後幾日時不時諗返起個畫面仍然會好驚 驚到標汗個隻 但其實個畫面冇乜特別
唔係好識形容個種感覺
我仲未遇到同類 以後自己先係咁

你毒撚吓嘛

潛在隱患平日無聊做多d心肺運動

係咪好不安咁

無畫面... 我唔係諗到嘢
返返吓工 無啦啦就好不安

屌係喇!!! 好撚淆咁忽然但明明乜都無發生 嗰一秒就好淆底...

有跑步...囉

焦慮驚恐係 因為成日擔心 而且驚恐發作你個心好驚 覺得就嚟失控會死 心跳會好快 你之後會成日擔心發作

我唔係諗野 試過係巴士發呆 突然有畫面彈入個腦咁
你個case我都有試過 仲會突然覺得周邊所有野有種陌生既感覺

睇完你咁講我又好想縮埋一嚿但嗰種感覺唔係擔心唔係覺得死所以怕嗰種check過又無事 好撚on9

.... 個腦成日一片空白無畫面之後就怯
上網睇過話揸實手指公會舒緩緊張之後每次咁都揸實都唔知係咪心理病

有冇睇下焦慮症同驚恐症嘅症狀 可以search下

但我無主動去擔心都算焦慮？有無被焦慮

你似係生理問題多過情緒病
利申9up

不過成日叫春 低落 壓力大 係會暗地裡影響生理健康
你睇爆瘡就知

戇鳩冇藥醫的
唔使去睇醫生

我買重咗保險 未驚過！

屌青色mv嚇撚死

正常人一名

55

清會唔會考慮有次正常咁叫春 有d好奇你咩事

已經好正常

有 焦慮症一種就係不自覺焦慮

我
暫時冇解 有時好自然 有時突然就好鬼怯 可以係因為毒左太耐

好需要我係身邊照顧

應該無咁嚴重

毒就應該係對人/人多時會咁啫.. 自己一個都會瞓瞓吓都會怯

唔需要